覺唔覺自從child登獨立咗成人台，成人台d post就開始唔咸濕

依家十個post得兩三個夠咸同有圖有link，其他全文字或者全健康

講性病講食藥，一係po甜故，仆你個街甜故唔係放講故台㗎咩
依家打飛機入成人台都搵唔到野j

高登年代好好多，起碼真係有好野J
連登創登以來成人台都好垃圾

JJ圖多過J圖添

對唔住過多排再返去搞搞佢

係，依家戒j嘅人入成人台都唔驚

依家係圖都冇

連狗搞親嘅每一樣政策都令連登越嚟越低質

討論區攬炒師

重拾中學miss sex感覺

點解會開係體育台

揾J 片過高登仲好
連登成人台係無人POST 片
CLS
真係CHILD 登黎

成人台表示不服

有人PO J圖就會被人搞串個party

女權撚會屌物化女性

連登仔對文字嘅喜愛無人能比

啲人話香港係文化沙漠
依家咁睇睇根本係無稽之談
大家對文字嘅熱愛係超越世上任何一種情感
就算喺一個講女人嘅post都可以一張圖都無
單純咁去用文字嚟交流
好純真好超脫

硬係有啲傻撚po埋啲乜鳩無圖嘅gif，一係就po欣宜/葉劉以為自己好撚風趣

高登時期大家都會搶住救樓主老母，連登真係低質到仆街，行動力勁低

仲有D痴線佬睇J圖咪睇J圖 係都要去搗亂 起底
搞到而家冇人再敢PO

咁撚單純就咪撚獨立出嚟啦，獨立出嚟入面又冇嘢18+同埋講到以前高登冇文字討論成人嘢咁，以前d甜故都高質過依家啦

潮文嚟

真而家波台或者講故台啲post既尺寸仲闊過成人台

兒登成班青頭仔樓主想有咩質素